{"2020": {"Justicialismo": ["Frente de Todos"], "Cambiemos": ["PRO", "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "Coalici\u00f3n C\u00edvica"], "Peronismo disidente": ["C\u00f3rdoba Federal", "Consenso Federal", "Justicialista", "Socialista"]}, "2019": {"Justicialismo": ["Frente para la Victoria - PJ"], "Cambiemos": ["PRO", "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "Coalici\u00f3n C\u00edvica"], "Peronismo disidente": ["Justicialista", "Federal Unidos por una Nueva Argentina"]}, "2018": {"Justicialismo": ["Frente para la Victoria - PJ"], "Cambiemos": ["PRO", "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "Coalici\u00f3n C\u00edvica"], "Peronismo disidente": ["Justicialista", "Federal Unidos por una Nueva Argentina"]}, "2017": {"Justicialismo": ["Frente para la Victoria - PJ"], "Cambiemos": ["Uni\u00f3n PRO", "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "Coalici\u00f3n C\u00edvica"], "Peronismo disidente": ["Federal Unidos por una Nueva Argentina", "Justicialista"]}, "2016": {"Justicialismo": ["Frente para la Victoria - PJ"], "Cambiemos": ["Uni\u00f3n PRO", "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "Coalici\u00f3n C\u00edvica"], "Peronismo disidente": ["Federal Unidos por una Nueva Argentina", "Justicialista"]}, "2015": {"Justicialismo": ["Frente para la Victoria - PJ", "Fte. Renov. de la Conc. Misiones - FPV-PJ"], "Radicalismo": ["Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "Coalici\u00f3n C\u00edvica - ARI - UNEN", "Partido Socialista", "GEN"], "PRO": ["Uni\u00f3n PRO"], "Peronismo disidente": ["Frente Renovador"]}, "2014": {"Justicialismo": ["Frente para la Victoria - PJ", "Fte. Renov. de la Conc. Misiones - FPV-PJ"], "Radicalismo": ["Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "Coalici\u00f3n C\u00edvica - ARI - UNEN", "Partido Socialista", "GEN"], "PRO": ["Uni\u00f3n PRO"], "Peronismo disidente": ["Frente Renovador"]}, "2013": {"Justicialismo": ["Frente para la Victoria - PJ", "Nuevo Encuentro", "Frente para la Victoria - Partido Bloqui"], "Radicalismo": ["Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "GEN"], "Peronismo disidente": ["Frente Peronista", "Frente Renovador "]}, "2012": {"Justicialismo": ["Frente para la Victoria - PJ", "Nuevo Encuentro", "Frente para la Victoria - Partido Bloqui"], "Radicalismo": ["Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "GEN"], "Peronismo disidente": ["Frente Peronista", "Frente Renovador "]}, "2011": {"Justicialismo": ["Frente para la Victoria - PJ", "Frente para la Victoria - Partido Bloqui"], "Radicalismo": ["Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "GEN", "Coalici\u00f3n C\u00edvica"], "PRO": ["Propuesta Republicana"], "Peronismo disidente": ["Peronismo Federal"]}, "2010": {"Justicialismo": ["Frente para la Victoria - PJ", "Frente para la Victoria - Partido Bloqui"], "Radicalismo": ["Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "GEN", "Coalici\u00f3n C\u00edvica"], "PRO": ["Propuesta Republicana"], "Peronismo disidente": ["Peronismo Federal"]}, "2009": {"Justicialismo": ["Frente para la Victoria - PJ"], "Radiscalismo": ["Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "Coalici\u00f3n C\u00edvica - ARI - GEN - UPT"], "PRO": ["Propuesta Republicana"], "Socialismo": ["Partido Socialista"]}, "2008": {"Justicialismo": ["Frente para la Victoria - PJ"], "Radiscalismo": ["Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "Coalici\u00f3n C\u00edvica - ARI - GEN - UPT"], "PRO": ["Propuesta Republicana"], "Socialismo": ["Partido Socialista"]}, "2007": {"Justicialismo": ["Frente para la Victoria - PJ"], "Radiscalismo": ["Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "A.R.I"], "PRO": ["Propuesta Republicana"], "Peronismo disidente": ["Peronista Federal", "Justicialista Nacional"]}, "2006": {"Justicialismo": ["Frente para la Victoria - PJ"], "Radiscalismo": ["Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "A.R.I"], "PRO": ["Propuesta Republicana"], "Peronismo disidente": ["Peronista Federal", "Justicialista Nacional"]}, "2005": {"Justicialismo": ["Justicialista"], "Radiscalismo": ["Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "A.R.I"]}, "2004": {"Justicialismo": ["Justicialista"], "Radiscalismo": ["Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "A.R.I"]}, "2003": {"Peronismo disidente": ["F.F.J. Azul y Blanco                    "], "Justicialismo": ["Justicialista"], "Radicalismo": ["Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "A.R.I"]}, "2002": {"Justicialismo": ["Justicialista"], "Radicalismo": ["Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "A.R.I"], "Disidente 1": ["FREPASO"], "Disidente 2": ["Alianza"], "Liberal": ["Acci\u00f3n por la Rep\u00fablica"]}, "2001": {"Justicialismo": ["Justicialista"], "Radicalismo": ["Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "A.R.I"], "Disidente 1": ["FREPASO"], "Liberal": ["Acci\u00f3n por la Rep\u00fablica"]}, "2000": {"Justicialismo": ["Justicialista"], "Radicalismo": ["Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "A.R.I"], "Disidente 1": ["FREPASO"], "Liberal": ["Acci\u00f3n por la Rep\u00fablica"]}, "1999": {"Justicialismo": ["Justicialista"], "Radicalismo": ["Uni\u00f3n C\u00edvica Radical"], "Disidente 1": ["FREPASO"]}, "1998": {"Justicialismo": ["Justicialista"], "Radicalismo": ["Uni\u00f3n C\u00edvica Radical"], "Disidente 1": ["FREPASO"]}, "1997": {"Justicialismo": ["Justicialista"], "Radicalismo": ["Uni\u00f3n C\u00edvica Radical"], "Disidente 1": ["FREPASO"]}, "1996": {"Justicialismo": ["Justicialista"], "Radicalismo": ["Uni\u00f3n C\u00edvica Radical"], "Disidente 1": ["FREPASO"]}, "1995": {"Justicialismo": ["Justicialista"], "Radicalismo": ["Uni\u00f3n C\u00edvica Radical"]}, "1994": {"Justicialismo": ["Justicialista"], "Radicalismo": ["Uni\u00f3n C\u00edvica Radical"]}, "1993": {"Justicialismo": ["Justicialista"], "Radicalismo": ["Uni\u00f3n C\u00edvica Radical"]}}